(攬炒情景題）國內朋友遊行完俾海關扣左，救唔救？

是咁的，今日返工聽到個狀況

國內同事
國內同事朋友

去完香港某日遊行，返大陸海關唔記得刪相俾人扣留左，打俾求救保釋，各位點睇？

正評:唔割，朋友有今生冇來世，信用評分一齊扣1000去救佢，海關以後會當你同黨

負評：割，扣信用評分影響冇得借＄/去旅行，叫佢搵其他人擔保佢保釋

唔割
唔係下次到你出事
邊個會救

唔割